    ___________

	ANÁLISE 
	____________


	* uma ficha de produção é caracterizada pelo produto final, a(s) materia(s) prima(s), quantidade de materia prima e quantidadede produto final.
	

	______________________

	REGRAS DE NEGÓCIO
	_____________________

    * uma ficha de produção é associada apenas a um produto. 
    * as quantidades são sempre superiores a zero
    * os produtos/materias primas têm de estar registado no sistema previamente

	______________________
		
	TESTES UNITÁRIOS
	_____________________



